<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">НМедиа</string>
    <string name="hello">НМедиа!</string>
    <string name="textAvatar">Аватар</string>
    <string name="textMore">Еще</string>
    <string name="textPicture">Картинка</string>
    <string name="textFavorite">Понравилось</string>
    <string name="textShare">Поделились</string>
    <string name="textVisibility">Посмотрело</string>
    <string name="textRemove">Удалить</string>
    <string name="textEdit">Редактировать</string>
    <string name="textAdd">Добавить</string>
    <string name="textNewPost">Текст нового поста</string>
    <string name="chooser_share_post">Поделиться сообщением</string>
    <string name="text_video_content">Видео</string>
    <string name="text_play">Воспроизвести</string>
    <string name="text_open_url">Открыть содержимое</string>
    <string name="large_text">"         Материал - это метафора.            Материальная метафора - это объединяющая теория рационализированного пространства и системы движения.         Материал основан на тактильной реальности, вдохновлен изучением бумаги и чернил, но при этом технологичен и открыт для воображения и волшебства.          Поверхности и края материала обеспечивают визуальные подсказки, которые основаны на реальности. Использование знакомых тактильных атрибутов помогает пользователям быстро понять возможности. В то же время гибкость материала создает новые возможности, которые превосходят возможности физического мира, не нарушая правил физики.          Основы света, поверхности и движения являются ключевыми для передачи того, как объекты движутся, взаимодействуют и существуют в пространстве и по отношению друг к другу. Реалистичное освещение показывает швы, разделяет пространство и указывает на движущиеся части.            Смелый, графичный, намеренный.            Основополагающие элементы печатного дизайна типографика, сетки, пространство, масштаб, цвет и использование образов определяют визуальную обработку. Эти элементы делают гораздо больше, чем просто радуют глаз. Они создают иерархию, смысл и фокус. Обдуманный выбор цвета, изображения от края до края, крупномасштабная типографика и намеренное белое пространство создают смелый и графический интерфейс, который погружает пользователя в процесс работы.          Акцент на действиях пользователя делает основные функции сразу же очевидными и указывает пользователю путь.            Движение придает смысл.            Движение уважает и укрепляет пользователя как главную движущую силу. Основные действия пользователя являются точками перегиба, которые инициируют движение, преобразуя весь дизайн.          Все действия происходят в единой среде. Объекты представляются пользователю без нарушения непрерывности опыта, даже когда они трансформируются и реорганизуются.          Движения осмысленны и уместны, служат для концентрации внимания и поддержания непрерывности.          Обратная связь тонкая, но четкая. Переходы эф-фективны и в то же время последовательны.            3D мир.            Материальная среда представляет собой трехмерное пространство, что означает, что все объекты имеют размеры x, y и z. Ось z перпендикулярна плоскости дисплея, а положительная ось z направлена в сторону зрителя. Каждый лист материала занимает одно положение вдоль оси z и имеет стандартную толщину 1dp.          В Интернете ось z используется для наложения слоев, а не для перспективы. Трехмерный мир эмулируется с помощью манипуляций с осью y.            Свет и тень.            В материальной среде виртуальные светильники освещают сцену. Ключевой свет создает направленные тени, а рассеянный свет создает мягкие тени под всеми углами.          Тени в материальной среде отбрасываются этими двумя источниками света. При разработке Android тени возникают, когда источники света блокируются листами материала в различных положениях вдоль оси z. В Интернете тени изображаются путем манипулирования только осью y. В следующем примере показана карта с высотой 6dp.            Высота покоя.            Все материальные объекты, независимо от размера, имеют высоту покоя, или высоту по умолчанию, которая не меняется. Если объект меняет высоту, он должен как можно быстрее вернуться на свою высоту покоя.            Возвышения компонентов.            Возвышение покоя для типа компонента является постоянным в разных приложениях (например, возвышение FAB не меняется от 6dp в одном приложении до 16dp в другом приложении).          Компоненты могут иметь разную высоту покоя на разных платформах в зависимости от глубины окружения (например, телевизор имеет большую глубину, чем мобильный или настольный компьютер).            Отзывчивое возвышение и динамическое смещение возвышения.            Некоторые типы компонентов имеют отзывчивую высоту, то есть они изменяют высоту в ответ на ввод пользователя (например, обычный, сфокусированный и нажатый) или системные события. Эти изменения высоты последовательно реализуются с помощью динамических смещений высоты.          Динамические смещения высоты - это целевая высота, к которой движется компонент, относительно состояния покоя компонента. Они обеспечивают согласованность изменений высоты в разных действиях и типах компонентов. Например, все компоненты, которые поднимаются при нажатии, имеют одинаковое изменение высоты по отношению к высоте покоя.          После завершения или отмены входного события компонент возвращается в состояние покоя.            Избегание помех при подъеме.            Компоненты с реагирующей высотой могут столкнуться с другими компонентами при перемещении между их высотой покоя и динамическим смещением высоты. Поскольку материал не может проходить сквозь другой материал, компоненты избегают столкновения друг с другом различными способами, например, такими как"</string>
    <string name="error_loading">Ошибка загрузки данных, попробуйте снова</string>
    <string name="text_retry_button">Повторить попытку</string>
    <string name="empty_data">Нет данных</string>
</resources>